歡迎DSE 雞入來問bio 問題

讀緊biotech 可以嘗試幫下你地dse

independent assortment 同 law of segregation 唔明

點樣影響到genetic variation?

點解有時會無啦啦手動呼吸

點解有啲藥加左fluorine,CF3 group可以增加bioavailability

多數講fluorine/ CF3都係令藥more resistant to metabolism，如果你淨係針對bioavailability嘅話基本上只可以用increased log P去解釋
Btw人地好似講緊DSE bio你拎啲藥出黎講做乜？

所以話總有傻鳩懶醒

多謝屌醒佢

點樣先攞到3

Independent assortment ---arrangement of chromosomes at the equatorial plane is random and the separation is independent of others. 所以所有野都係random 咁自然令到你嘅gametes 有好多唔同嘅genes 嘅可能性 and this leads to genetic variation

可以 你book 房

好易 全部textbook 睇一次 唔洗背 明就得 已經起碼3

岩岩睇撚曬了，目測穩4